本港今日無新增確診個案！

竟然會0

唔想返工呀屌

都未開記你老母會

張祝君終於可以放假

醫管局可以開始清算醫護

唔俾三點至四點半有確診架

張竹君放假一天

張祝君今日終於有得休息

袁國勇出來道歉呀

零確診又會租用酒店，係咩玩法

預防者

咪恐懼啦

可以但call 唔切記招

計落聽日

今日無個案,唔開記者會

DSE 近了

張竹君finally

預防？係既話一早唔駛駿洋邨
利益輸送咋話

仲唔宣佈全面復工 開番曬羅湖落馬洲k房 限聚令取消 市民唔使戴口罩

準備做新加坡2.0

全面覆工

不過恐懼撚仍然會話疫情未完，亦會大力贊成政府繼續實施限制人群措施

政府應該宣布全面取消限制人群措施

快撚啲開返投注站呀
K房呀，占房啦

酒店無生意，搵個名目包起棟酒店